美國讀過/緊PhD請入

讀既6年之內，最快year 幾可以長時間離開美國境？之係每年逗留係美國唔多過180 日（e.g., 交dissertation, oral defense, teaching）？

美國phd要6年？

睇科，長的真係可以6 7年

點解要咁做?
問領事館啦

係

BNO 5+1

我覺得搏唔過
因為你真係要長時間留係境內
比immigration 一問你就gg 啦

開post未

BNO 每年180 日，我睇緊會唔會PhD 頭3年搞掂courses + practicum，之後三年開始返英國坐BNO sentence

我唔連續咪得囉。

咁講啦
第三第四年開始你應該就可以自己單機開始做
假設唔駛做lab 同埋可以video meet 老細
但係個funding 有機會要求你要教書which 係唔會話過咗某年期就唔駛
大學個國際學生處都會expect 你on campus
就算學校department 老細都係肯比你咁做
仲有immigration

若果你諗住讀完去英國發展或者唔留係學術
不如就直接去英國讀書搵工啦